唯一允许使用的枪支是猎枪、用于研究的枪和用于比赛的枪。 限制枪支购买能减少枪支暴力吗? 2020年12月14日|Truthbetold .news 
 一名警官用霰弹枪开了一次枪，击碎了她握刀的手。 这不是纽约警局第一次在危机中杀人了。 卡瓦斯基·特拉维克只花了112秒。 | 2020年12月4日|ProPublica 
 据当地居民回忆，在暴风雨的夜晚，他们听到了“猎枪一样”的折断树枝的声音，许多树枝摔在屋顶上。 冰暴:冬季可怕的冰冻混乱|杰弗里·霍尔沃森| 2020年12月2日|华盛顿邮报 
 乌鸦队在三场比赛中输掉了两场，在上周出现投篮问题后，他们可能也会减少对拉马尔·杰克逊的使用。 AFC南部蓬勃发展，钢人队在NFL第11周保持不败Cindy Boren, Mark Maske, Des Bieler 2020年11月23日华盛顿邮报 
 布雷迪说，警方正在寻找任何与波特兰枪击案有关的东西，并发现了一个猎枪包。 新的目击者描述:联邦调查局在向波特兰反法嫌犯开枪前没有表明身份。brian Denson为ProPublica报道，Conrad Wilson为俄勒冈州公共广播电台bb1 
 周二上午，记者敲了威尔金斯的家，但既没有人回答，也没有人用猎枪射击。 7岁的飞机失事幸存者穿越森林的残酷旅程|James Higdon | 2015年1月7日|每日野兽 
 阿巴尔卡用猎枪射击了他的脸部和胸部。 墨西哥谋杀第一夫人在逃2014年10月29日|每日野兽 
 尽管术语上有混淆，但格莱姆斯确实使用霰弹枪练习了扎实的技术。 Alison Lundergan Grimes的新电视广告是一个大的枪失言|Tim Mak | 2014年9月16日|DAILY BEAST 
 他的前妻没有被指控有任何不当行为，特别是在她出示了一支霰弹枪之后，她说那也是摩根的。 唐纳德·雷·摩根之谜，一个热爱ISIS的44岁美国人|迈克尔·戴利| 2014年8月12日|每日野兽 
 在中东，坐在豪华跑车豪华皮质座椅上的猎豹是终极地位的象征。 价值100亿美元的宠物猎豹和黑猩猩产业|Sharon Adarlo | 2014年7月20日|DAILY BEAST 
 然后他突然把猎枪换成步枪，把熊皮放在马车里回家。 散漫的贝恩斯，克拉伦斯·巴丁顿·凯兰 
 惠特莫尔双管后膛装弹霰弹枪被设计出来，后来发展成雷明顿后膛装弹霰弹枪。 知识的神奇之书|各种各样 
 他说他认为一个人也许可以用猎枪改造这个老人，但他不知道还有别的办法。 哈克贝利·费恩历险记，完成|马克·吐温(塞缪尔·克莱门斯) 
 黑尔让小戴夫骑上马，小猎枪骑兵队悄悄向县城驶去。 《孤松小道》|小约翰·福克斯 
 他只是把猎枪靠在大腿上，伸手从外套下摸出一把45口径的左轮手枪。 平均琼斯|塞缪尔霍普金斯亚当斯